[月經] iOS集中討論區 (16) 屌你TimCook 9.7變孤兒仔

我唔想做人了

你十分鐘前先話升咗11照用

Lm

我係照用 但係都 佢咁樣踢走我BB

絕版，就此1代

見到平咗同埋大咗都會覺得唔抵得自己咁早買
好彩諗咗買iPad 諗咗好耐都未決定到

求iPad 5行iOS11 beta狀況，有無閹/lag
如果ok可以完全唔考慮10.5pro慳番舊錢

我6s+同pro9.7仲係10.3.3pb，係唔係就咁搵條11嘅link升就得㗎喇

出一代就玩完

我為左個9.7 smart kb同底蓋唔好咁快變垃圾
應該會捱多一代先換

ios11喺lock screen係咪一定要3d touch一下再㩒一下先開到 好麻煩

2萬幾張相index左我成朝. 屌

史上最短命產品

iOS 10.3.2 現已推出 (9.2-9.3.3, 10-10.2 Jailbroken)
盤古：

Yalu：

10.3.3 beta
Public Beta

iOS 11 Dev Beta :

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負
(不過而家有Public Beta)

輕鬆上PB

講錯左 iOS 11 未有Public Beta

[免JB] iOS 8/9/10 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

Check電池容量
Battery Life: check device's runtimes by Robert Tkotzyk

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 新答案 - Carkoci

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

仲有New iPad (iPad 3rd gen)同埋iPod Photo陪你

ios 11用落唔錯但係有時好慢

Notification centre包埋camera 好怪

ipad air 2有冇得用今日個d新功能？

可以整走佢

睇錯

chok仔有冇得cap下cntrol center有咩toggle上黎

32bit app個list長到...

邊度有得睇？

冇人知？

應該有， 除左apple pencil嗰啲

7+ 用緊 11 開 app 閂 app 有少少窒

設定 > 關於本機 > 應用程式

買左ipad air2 冇耐
今次個ipad pro10.5真係好吸引

求救
明明set咗唔自動update app
一上咗ios11佢就瘋狂幫我update..有無辦法停到

ios 11開放左nfc
八達通有望

有無link 可以直接dl ios11 用itune up?

正啊屌

但最多都係開放俾人check預額同網上俾錢

想用電話當八達通拍卡（好似日本嗰隻）？
八達通焗鳩你用佢張卡

屌真係好撚嬲
之前買完1個月就減價
用1年都無就踢鳩走埋
撚唔望Tim cook 你個屎眼比人拳交

咁.. 我以為有NFC就得

iOS 11個反應有啲慢

home度開app/folder/scroll感覺到有delay

利申 6s

我估搞八達通sim多
apple pay要比手續費apple

原本唔想升 但諗諗下都升黎玩下
無左個轉app 真係好唔慣

同埋佢notification 一轉入cam 再出返黎 又lock 返機

啲職員係現場恥笑緊9.7 iPad pro

減左價?求

9.7 第一日出我已經買左
唔知叫好彩定唔好彩

有冇巴打control center 個藍牙開唔到…要手動入setting 先開到.....

自己睇上面幅圖

ipad pro個比例都係4:3

點恥笑法

Yes

same here

10.3.3pb升11係唔係要ipsw一次先？

9.7出左一年兩個月
128GB由當初$5888減到今日$4888
早買果啲其實都唔算好唔抵

bug
beta1算係咁

個control centre 係可以直接用low battery mode定又要入setting禁先

直接

比多1k 有台二手iPad pro 9.7 屌唔屌得過

用用下大細聲 光暗都無左

唔係有數據on/off？

如果有埋location on/off 就好了

當我冇問過

其實9.7pro同10.5pro差d乜?

default 有

no need.
Beta Profile + OTA is ok .

藍牙都有問題

有人cap左

點解我禁IOS DOWNLOAD 會無反應

屌你老味

當我無問過 係連登個瀏覽器唔down得

其實10.5唔係勁好多姐，9.7無穿無爛可以再戰三幾年
反而MBP2016用家就真係抵俾人笑，由day1出時睇spec sheet已經知壽命有限

Dark Mode

我都覺得10.5唔係話勁9.7好多
唯一吸引我嘅只得512GB
但其實呢個都唔係必須

MBP2016果啲就真係冇陰公
而我有班因為餓左太耐買左2016嘅friend今日屌足全日
有個仲要之前打爆spec駛左三皮嘢

有喇咩?

兩樣都有嘅我真係好想捐埋落Tim cook個屎眼到
餓咗太耐，一出就經notebook ownership 買咗

Accessibility > Smart Invert Color

未裝beta

coffee lake 都唔係10nm

ios11 會唔會有pb ?

6月底

你個嘢壞咗呀.jpg

「吓，冇升級呀 」

屌你點解我買親嘅野都咁短命 一年就收我皮
利申：iPad3，iPad pro9.7，iPhone5 用家

呢個價9.7好抵

係public beta個profile, 定要developer個profile
我裝左public beta個profile, 依家check software update, 佢叫我裝10.3.3 public beta 2

都唔係Dark mode 係顏色相反

DOWN個11 嘅DEVELOPER DETA ，之後去返設定嗰個軟件更新就有喇我

嘩，屌佢老味，IOS11 終於有瑩幕錄影

ios11控制中心個藍牙冇反應

睇緊片可唔可以錄影

點解d相好似少左

10.5其實都唔見得升左好多

打算買新iPad Pro嘅巴打會買幾多GB?

512啦有大食大

256

如果我買嘅話都會買512
感覺256可能好快會收檔

有冇升左ios11 既巴打發覺 好lag
撳完個app 一兩秒先開出黎
打字震動又時震時唔震

利申ip7

Ipad mini4 換10.5 會唔會好on9?

出app 入app都勁疾

不過諗起當我部MacBook都係256時
iPad已經買到512仲多過電腦

Beta1仲要developer
係度話有bug

利申等pb穩定多少少先升

我之前ios10beta都冇咁多bug 宜家仲勁食電
不過冇計啦想快啲體驗新野

我直接OTA

控制中心>藍牙開關冇反應 (iphone+ipad)
電量% 顯示唔到(ipad)
Iphone 最底之前放到5個app 移家變番放得4個

9.7應該無影響pro功能
只不過 下次要換 再無9.7size選擇
不過我諗佢應該考慮過先決定咁既

屌你個LIHKG 變左白色

Cap出黎唔同
粒電變左色

iPad依家多左嘢玩
要大mon先可以應付到個interface

Iphone7plus升上11後 熄apps個陣好慢 你地有冇

唔係話拆過機日版同其他版都係用同一粒？只係其他版有開放？

冇開放先岩

點解到依家都冇gps toggle

為了打入日本的感應支付，蘋果在最新發表的 iPhone 7 以及 Apple Watch Series 2 用了跟以往不一樣的 NFC 晶片，才得以支援 FeliCa，又因為在日本販售的產品才有經過日本總務省的電波使用核准，因此目前只有「在日本販賣的 iPhone 7 和 Apple Watch Series 2」，可以在日本拿出 Apple Pay 感應所有支援 FeliCa 的感應終端機。

個file system係咪好似android果種？(eg可以電腦usb直接入/extract photo/pdf/word, 係iphone個app到開果陣會自動去返photos/adobe app/office app)

定只係一個閹割版directory? 俾你望下部機d 有咩files

暫時咁睇只係一個改左名嘅iCloud Drive
Apple話可以加其他cloud drive但我搵唔到邊度加

始終都係有啲bug wifi開關都係無料到 淨係得飛航同數據先work

應該要等堆app update/ ios update

因為我啲google drive/Dropbox/one drive全部都好多files
所以好心急想試呢個功能

如果依家升咗DB，遲啲有冇得OTA上GM?
有就升上去睇下先

Adblock fails in ios11

邊有事

冇事喎

Wifi我又冇問題

Facebook睇片（例如毒果嗰啲link需要禁入去睇嘅片)睇唔到
喺其他app睇YouTube 片個ui轉左

可唔可以試吓插USB3 dongle連手指 / SD card adaptor之類會唔會有反應
呢一點好緊要，如果可以用external storage device係完全解放iPad響on the road既功能

你地新app store比唔比快速轉地區商店？

明明以前睇其他地區既app個時會有選項比你轉 唔洗去設定轉ac之類

而家就直接話無法連接

我今晚番去試

想問下IPAD IOS11
個FILES 點樣增加GOOGLE DRIVE？

佢淨係SHOW左我的IPAD同ICLOUD

我決定唔用ios11 嘅筆劃鍵盤
做ABC打英文好過 接受唔到

想問係咪已經有得family share啲iCloud storage?
我果50gb就快爆
又想幫老豆老母各開50gb做backup
如果三個人share 200gb會平啲

仲未有新apple watch
宜家買series 1抵唔抵?

好好玩

係whatsapp 問題定ios 11 個back 制同群icon 痴咁埋

IPAD iOS 11 slide over 依家無左由上拉下轉APP
咁依家可以點轉？？？

留名

原來IPAD 都可以將SAFARI 條LINK 同圖片網址拉落連登

連仔係時候改一改個圖片掣佢

而家11 beta係咪要拉上去show older notification先有得3d touch clear all notification
好麻煩

買左 new iPad
核電

mini2 好似冇咗multiple apps
差啲唔識用ios11 個keyboard

有冇得整吓新 functions 嘅 GIF 圖/片
琴晚睇完都唔覺原來有咁多新 functions
窮撚冇其他 apple product 拎嚟玩 beta

仲用緊iPad3

有冇人發覺ipad關app麻煩左 唔係一下拉走
係好似刪app咁

ios11 beta版極度倒水 主機唔好升級 其他黎講好好用

麻煩左好多
變返要好似ios 6咁

好似以前隻越獄多工app咁

實際上係同一粒chip，所以應該可以support？

iOS 11

尋晚講左

用左11唔係好耐，個藍芽已經有假死情況 明明連左AirPods 播歌聽whatsapp錄音聽唔到

兩部主機上晒

我部主力7上左 幾分鐘1% 嚇死我

有無ipad2017升左，d功能少左d乜

用緊6唔敢升 依家已經長開低電量模式

上年又係咁，前年都係咁。我知我一上Dev beta唔洗幾日就會後悔，但我依然心動想試新屎坑

clean background app 變成點

一樣

好bug
跳下跳下

冇左3d touch入multitask真係on9

無

新ipad pro個mon120Hz
仲玩埋apple版既g-sync
蘋果真係好屈機

iPad Pro買10.5定12.9好

All in大機

新ipad Ios11 揮手區

Ipad咁多電 倒極水有限

由9.7上12.9比較有upgrade嘅感覺
但12.9又真係好大

Bigger than Bigger
其實大，又有咩唔好喎

下星期先有新iPad 用

Same
I know that feeling bro

唔撚係掛 用慣咗好撚好用竟然無咗

Bug

部野好熱

勁撚唔慣

到最後我都係上咗11
啱啱升完有啲慢係因為做緊indexing?

試左手指同external harddisk
都係唔得

點解我算左ios11之後藍芽連唔到野

升

iPad pro 12.9終於唔再on99咁個spec廢過部細過自己的

beta未finalized的

2012 MBP 13"終於discontinued

今次12.9同10.5除左screen size外
所有嘢都一樣
可以只需要考慮要幾大同埋價錢

連到Apple watch

唔係
係真係慢左

beta 1

一開始lag果d indexing，之後果d係bug

iOS 11係咪iOS7以黎第一個無official icon 除左keynote個度

之前大moon要貴d 但屌你
spec廢d的

咁舊12都有4GB RAM既

所以我覺得今次12.9應該會好賣過上次
spec正常左之餘
大家又開始接受呢個size嘅平板

弊在除左4gb ram之外樣樣都被細佬比下去呢

但係細佬都比老母掉出街

因為有更強嘅細佬出現

我搵唔到裝置

32bit app依家係連開都開唔到

而家先發覺iOS 11 lihkg睇youtube個UI 改左

reboot?

屌 睇片較音量又麻煩左

佢地有冇諗過User點用？
認真 呢d已經唔係be唔beta 1既問題 係beta1都唔應該咁

sor 我on9

唔係有無諗user 係有無諗下班developer點用

想問下 宜家10.5吋同之前9.7吋Pro有咩分別⋯
同埋12.9宜家同10.5吋啲spec睇齊？
眼見官網兩部野個spec好似一樣咁

中左copy bug

A10x vs A9x

120Hz mon vs 60Hz mon

條女咩名

新12.9同10.5除左size外應該冇分別
10.5同9.7比就個mon靚+大左
快左
鏡頭好左
都係小修小補咁上下

不過今日去左鋪頭睇貨尾
9.7 256gb做緊$4888
其實唔平得過新款好多

仲有Airdrop
反而呢兩個最常用!

無force touch點搞

Force touch 四嗰圓形嗰格

咁hey鳩siri叫佢開

Apple Map香港邊度有室內地圖

雞場

未同商場夾

reboot左幾次都唔得

10.5 iPad 配邊個keyboard 最好？

焗你5s/6/se啲人買新機

原廠

講真，新ipad 128 三千三，10.5 64就五千，
對我黎講分別就係個mon靚左，粒u勁左，但容量就少左一半，
呢千七蚊好似比得過，但成五千買部pad真係有d貴

Apple Store有得試玩新iPad Pro未

係wo

雖然我set左自動

ios 11，點熄mail auto update

收到Apple Mail 話iOS 11同macOS High Sierra 會將仲用緊Two-step verification嘅users自動update去Two-factor authentication

NC嗰舊Music Player widget揮之不去，係bug?

姐係點我都收到

Thanks 巴打

巴打們！可唔可以用iPad BT戲，再另download字幕加返落去睇而唔經電腦？

Router BT?
NAS?

我都睇唔明個大分別係乜

Same

但其實我一路都已經在用 2-step verification

3D Touch 禁入去

其實諗緊 12.9 多啲嘅
始終比較鍾意大mon
但琴晚可能太眼訓定點,無聽到佢講12吋都update埋
Thx巴打

btw你地覺得今年年尾會唔會有新12.9 同 Apple Pencil

我重新連過隻apple watch 無事喇

kill左個music app

ipad 係咪無左split view之後右邊果個轉app???

Apm未有

迅雷

冇左

Instagram Story嗰 Pen tool有bug會走位

有冇人知係咪13號retail store有現貨新iPad pro？

Logitech Slim Combo

應該係個幾嚴重嘅bug黎

有冇9.7吋版本

等我仲去setting入面睇下有冇

迅雷仲未收皮咩

用moov聽歌閂左個app舊野仲係到同埋pause啲制都用唔到

佢地整左profile版 夠膽用就用

我覺得係cut左？佢想你用個dock代替掛

應該係無左
直接用dock個到啲app拖向左or右就ok
咁就整到split screen

所以係逼你用dock

睇黎ios11 dev真係好唔掂
但我又想試新野
等到佢出pb 3先上算

beta邊個叫你主機用

睇片我覺得幾好
一路用12.9
我覺得之前split screen揀app好煩
宜家咁可以快好多

只有10.5同埋12.9版本

部mini 2 一充電就死咗

mini2閹割淨咩功能

但係佢仲有係setting出現

不嬲冇嘅咪繼續冇
即係multitask live photo
整體黎講係同之前係快咗少少

係咪所有drag and drop既野都無，都係只可以係右邊掃個app出黎

右面嗰個唔知係bug咗定點
見到有個setting 係到但係完全用唔到
drag and drop 係冇
drag 條link 可以copy 到出黎 都唔知有咩用

我記得琴日WWDC 有講過smartkeyboard 有中文版
但apple store無既

人地咪講左整合左落dock到

突然覺得之前買logitech 個smart kb唔好，太重

db呀

high sierra beta 1用落完全唔似beta

多唔多bug？
諗緊up唔up好

屌你！正呀

有無人琴日有聽到

屌你上官網睇下啦港大生

logic 啲keyboard 係好好手感,
係重d, 如果唔係成日拎出街打字, 一定logic

左邊有得轉, 右邊無得轉
仲慢過以前

但以前slide可以揀20個app都得
依家用dock 拉, 得幾個app可以拉

個dock得幾個app

如果左邊用緊safari, 想用連登split, 但連登無放落dock
可以點做?
關safari > 再開連登 > 再開dock > 再拉safari去右邊?

個dock好似有得左右掃有多d app？

你睇清楚未

9衝ing

用開duet嘅就唔好up
一connect就同你log out

平時冇用開duet
而家心思思down緊個beta

老chok:買

256 都好快收皮 唔係掛

usd??? 係既無乜用 利50gb jj

我se 轉6s 就係貪有3d touch
同埋LTE-A

你同我講無真係

你真係認為我無？
我一完左WWDC直到宜家我都未撚見到啊

除非我眼殘

Ipad 果個未有
Mac 果個magic keyboard 就已有

Apple呢兩年喺storage方面進取左好多
唔洗一年已經將iOS機base model由16GB轉做32再轉64GB
中階亦由64轉做128再轉256
預計新iPhone同iPad Pro都會係64 256 512咁上
分分鍾下年嘅model會係128 512 1024

Mac 果邊咁上就正
256 512 1T

imac 仲係攬住d fusion drive 過世

幾鬼失望

Sshd 都唔算差
因為mac 粒ssd 真係貴

得嘅
不過到時個價會係+788 +2888 +6088

2015 mbpr 冇左

發現新功能 有得向左縮細

係咪iphone 都有得multitasking/multiwindow?

部電話好似開始有問題 換唔換7好

用緊5s

我用6都係前排轉7大
有問題就緊係換啦，仲等？

啱啱差電差左好耐都係冇郁 其他又冇事

我bug左 睇唔到通知

要開music app播一播歌再kill走先解決到

我試過播m版YouTube
連個page都熄埋
Safari都kill埋
個player都仲喺度
要熄機先得

我播歌killapp就唔見左

report 個到 揀ios 10 beta 係咪一樣得
入面講返ios 11

新大pro可唔可以用返之前嗰大Pro case?

個鏡頭位應該改左

定係re黎無用

nfc都開放
藍牙仲唔肯開放

睇到ios 支持flac文件
唔知係咪真
itunes 都未支持flac

如果iOS 11真係support flac
iTunes會跟住update
佢推得個新speaker應該係為high res做準備

用過win/mac版affinity嘅巴打
對訴iPad版嘅affinity有冇意見？
見佢$158有full feature執相功能好似好正咁

yes. place the flac in icloud drive. and you can play it directly from drive.

我想iTunes可以直接support埋flac
屋企有堆N年前轉落嘅flac
唔想哂時間轉番做alac/wav

見到隔離Post啲柒頭新會然真係

唔backup就上Beta
成班弱智問點升點升

打算買21.5 iMac 最top果隻換512ssd，
無乜特別高需求既用途既話唔加ram得唔得？
仲有諗緊加唔加錢換magicpad好，mouse就一定唔會用架啦，但係pad都應該唔會

有冇屌beta點解咁撚多bug

New ipad (第三代） 半年

老老柒柒ram >>> ssd
Ssd 除非想咩都快
我prefer 拎個type c to dock 裝多粒1T hdd/sata3 嘅ssd 算
本身部機256gb 都夠做

係wo點解會咁 仲iOS9? Apple on9

見慣見熟

有flac咁正 唔洗轉alac

下 原來beta 1個相機已經讀到QR CODE

wow

中左大bug home screen完全用唔到 停左係度

仆街keyboard都停左係home screen卡住左

淨係可以用multitask入返LIHKG app

你個名

又黎一個幾嚴重嘅BUG 有無人睇到喺邊

依家Store可以試10.5吋未？
另外有無現貨

iPad個FILES點樣新增GOOGLE DRIVE？

軟件問題, 等下個BETA.

未有

個dock遮住咗啲制

120hz

想知9.7pro同10.5pro有咩分別?
我剩係知個mon光左，120hz，仲有咩呢?

Hdr

Ram

WatchOS beta冇toy story watch face

iOS 11 改左好多新轉畫面animation同埋個control centre d 排位大改，搞到d野易出現走位同收唔走ge bug

好THX

移家NFC功能有咩用 八達通app好似仲未用得

Apple Pay.

有一大堆app 要由頭執過

iPad Pro 64GB+4G版抵屌
問題係我張csl卡10月到期
之後要諗買咩plan

Apple Pay 唔係不嬲都用得咩?

問多次
有冇巴打對Affinity Photos iPad版（發佈會demo果個修圖 app）有comment?
$158好似好抵玩

又中多個 Lock screen張相變左home screen張相

答過你又問

我成日中
有時都唔知自己login左未

有冇 update 左 ios 11 既巴打
用 assistive touch 開唔到控制中心 ???

6升咗
奶屎咁撚樣

好慢？

其實好似冇分別........

7plus都慢半拍啦 仲升

120Hz

開app動畫真係幾似Android

Sony 4.4果陣好似都係咁開app

咁都比我cap到

game入面開cc出黎 收埋佢再即刻拉多次上去

就會咁

幾時會岀ios 11正式版

我覺得我最後會買
部9.7其實用左成15個月
都叫做有啲歷史
係睇下買大定細pro

最多下部iphone買平啲

我部iPhone 6s+已知bug ：
相機突然會假死，一開個相機app 會黑畫面，隔一陣先無事
有時啪個靜音鍵會無震到
久唔久會無左下面dock
大家有無依個情況

120要ps果d先開

你想有咩大分別

其實冇

Chok今次有無買新野？

6s ios11 不停respring

想問下WINDOWS 或者CHROME 有無night shift 功能plugin下載?

我淨係搵到chrome反白, 搵唔到night shift

求教

仆街喇 我升11嗰時好似無backup

.lux

咁都放出黎 Beta

千幾石

岩岩訂左10.5 256fb連sim card
不過我想問吓iOS11九月先出
但係部iPad 下個禮拜就到
咁佢係用緊iOS

10.3.2 吧

Ios10.3.2暫時最新的ios

唔知點解覺得有啲反智

猛sell新pro同iOS 11呢點點點
但最後買番黎要等多幾個月先有果啲嘢

等到9月先買
到時內置ios11

或者裝住beta先

其實iPhone唔用月亮貼有冇問題
成日好驚係袋hi花，但係又好鐘情無貼快感

smart-invert = semi-dark mode

7+拎咗去apple換翻新機
希望wifi唔好假死啦

冇問題

用過好lag

老老豆豆邊有野買

Chok係咪會買HomePod?

今次雖然好多產品都有upgrade
但購買意欲好似仲低過往年

以前ipad2換3都話有retina 之後買mini1都話試下細機
之後air1代又輕好多 air2又再輕再薄加2gb ram
到左pro9.7 有得用筆keyboard玩，而家大左少少 買唔落

點解你唔會諗係喺9月幾先出貨
佢話個幾兩個禮拜出貨係水鳩你 水你買左先

如果lock左個畫面係直向，玩個game係橫向，當你出game後就會橫左，要解返個lock方向先會變返直

好似年年都會咁
Btw IG Story支筆唔work，youtube search bar會消失，32bit app會開唔到

冇可能 又冇router功能

youtube要落下面再上返去先得
iPad youtube就真係bug左

你up乜9

呢兩日用ipad睇片一味靠history同suggestion

謎底已經解開

估唔到mini2上11都唔係話慢好多
同10差不多

對A7有信心

咩事換機？

始終唔太鐘意新個unlock animations
好似an機
iOS 7-10 個種覺得elegant 好多

琴日更新左whatsapp
禁錄音個陣部機唔會再震
爽

iPhone OS 1 仲elegant

有無contact list睇

咁咪無dock 😂

9.7要加$2588換10.5 不了

Early 2016 嘅se 64gb會唔會有啲咩問題

頂， 今日拉左好多次SLIDE OVER都無反應， 仲LAG左係度
原生APP都係咁

A9你驚佢

真係痴線啊， 新IOS 可以令LIHKG 個內置BROWSER 變左完美

iOS 11 個 docking 同 multi-task 喺 iPad mini 4 用唔用到

DOCKING 見到MINI 2都OK
MULTI TASK 就IOS 8 果堆用到都得LA

mini 4 用到

咁算係bug定點

5S iOS 11都還好 b1都係同7plus一樣 會慢既位 好慢 其他就幾順

你試下將POST 裡面任何一條LINK 長按，拉去其中一個COMMENT，就會發生呢個情況
APPLE 突破連登限界

CHOK 仔有無試過拉唔到個SPLIT VIEW 出黎？
我REBOOT左都整唔到。。。。。。

我研究到新野！！！

原來拉圖片可以感應到連登

1024

有錢就換
無錢就上華強整

儲值卡

7plus 都慢

$2588 不了

暫時百發百中

呢個正

無ipad 無得玩呢啲

應該同universal clipboard 有關

決定買10.5 512GB
部9.7俾老母
trade走佢部air1

thanks
Drag and drop 都得？

係咪即係同而家apple store果啲都冇分別

求wallpaper

iPad Pro 10.5 知道幾gb ram未？4gb?

上網睇跑分就4Gb ram
大機都係

不過我反而好奇今次大pro會唔會冇細pro咁come玩
好似當年6仔大細機都係1gb ram
搞到大機出哂事

咁7同7Plus呢？

7仔2gb
7plus 3gb
冇得比

其實我唔知

大機有跑分圖？好似得10.5
仲以為12.9 有機會上6gb ram

上網猛吹大細pro都係4gb ram
如果屬實嘅話我覺得大pro嘅會有唔夠細pro襟捱嘅隱憂
希望大pro有6gb

唔會掛，pro1代9.7 都4gb ram

No
一代9.7得2GB ram

上左ios11 啱啱先發現個iCloud drive個apps消失左
點整返出嚟

屌佢老母

咪整合左入files app囉
你上dp之前究竟有冇做功課

air1仲值幾錢

早兩個月iPad 5出果時
Air 1 32GB Wi-Fi 胃信價仲有$1400（完全冇花嘅話）
依家我估$1000掛

反正IOS11 未出 , 等下半年出左先買IPAD PRO
希望有得平幾舊

去完個廁所

部機黑屏中間齒輪轉轉轉

係咪更新緊

我都等緊大鋪有trade in兼平幾舊
我想買512GB慳得就慳

iPad冇事
iPhone有事

打錯 係一代12.9

4gb ram

所以諗住今次2代12.9 有機會再上

一代12.9 4gb, 9.7 2gb
傳聞二代12.9 4gb, 10.5 4gb
iOS11個多工勁左咁多
對ram嘅需求應該會多好多
所以我先驚12.9喺本身仲要drive個大mon嘅情況下唔加ram
會唔夠ram用

加到6gb就perfect

其實好似Macbook air咁
11吋同13吋咪一樣spec 咁用,
唔會話13吋因為同一個spec 明顯慢左

夜囝用緊12.9？
上iOS 11覺得點？
我仲心郁郁買大定細好

用果粒野把鬼咩

尋晚番到屋企
老母呻部air1唔夠快
又呻點解我買新ipad 5俾老豆而唔買俾佢
我先突然諗到點處理我部9.7

咁都要試嘅
雖然我唔用

無乜問題, 大部打字同屋企用好D, 普通APP直情當NOTEBOOK咁都得
但唔好預會拎上巴士用

我有排都冇得換

我Air 留左係9.3.3 JB
因為冇touch id 唔想上10

成件事最恐怖係我老母明明係科技白癡
有簡單功能用下就算
但佢會feel到A7唔夠快

9.7 pro...

chok

我最大concern都係拎黎拎去
9.7/10.5拎好方便
但split screen就好細

Mini 2由10升11速度上好似冇咩分別

9.7 trade到幾多
官網renew無得揀

去大鋪trade啦
Apple store一定西
我估Wi-Fi 128 $2000左右

有冇試過一差電就用唔到 同熱
要reboot 先得

想問下大家意見
5s用到哩家舊電都壞壞地
好唔好等下部新機定係換電加買iPad
學生哥 好似返學用ipad就幾方便
但怕5s換完電都挨唔得耐

我會揀買iPad

呢個時間換iPhone好怪

ios11 wallet 揀機票 會自動去到最光
但禁home 出去既話 唔識轉返個亮度

其實我會覺得iOS 10左上角個信號強度一點點會靚過iOS 11(<iOS 6)嘅一條條打直

部電話捱到嘅話就等到iPhone 8出先買啦
（買8或者執減左價嘅7）
iPad依家買都ok
反而全線iPad除左mini4之外都係新嘢
唔驚會太快出新/減價

呢幾日部機唔知做乜
久唔久用用下無端端黑moon
好似熄左個moon咁 要禁power掣著返 到底發生咩事

如果想入手10.5 64

等百老匯有會唔會最抵

我見渣打簽好多優惠咁

海港城回100 現金卷
渣打回200 積分
再用Apple pay 新卡回150

Btw 可唔可以咁拎晒啲優惠

咩事

正常，依家都係咁，光啲等你俾人scan QR code時成功率會高啲

想問吓, Apple Store 門市有新嗰兩部 iPad Pro 嘅 Demo 機未? Thanks.

你真搞笑

正咩常

平時一出home會變返暗

我去完日本佢都變左日文
感覺幾好

變韓文冇問題 係唔知做咩變左黃色用唔到

外星文點睇

六道仙人 超大獎預定

iPhone 用緊iOS 11
Apple watch都裝埋beta profile
但係都收唔到watchOS 4 beta

裝左 冇巴斯既

Chok囝會唔會換iphone x?

有無iPad Air2既Ching升左ios11，頂唔頂得順

冇 next beta

睇下粒電點 同plus差唔多就可能換
唔係就繼續7plus

基本野都可以咁 唔係beta1就可以咁亂架

所以有時啲人屌beta唔係真係亂屌架

咁都出到街，蘋果好波

接受唔到calc機圓點

利申上面張圖係5S

Apple唔理細機喇

Iphone 1,2...

本身都想話正常
見到最後嗰句

唔鐘意

死守咪得

我想問iPhone7 wifi行唔行得盡1000mb？

再勁既router 5ghz都行唔到

iOS 11小心d睇完xxx 個website仲會係度

冇moon貼，花就一定會㗎啦

Reddit班友痴撚左線

出新10.5 size 又屎忽痕想試下

用過哂3.5, 4, 4.7, 5.5, 7.9, 9.7, 12.9, 13.3, 21.5

我淨係用過3.5 4 4.7 9.7 13.3
其他屋企人就用埋5.5 7.9

咁你要試下12.9

今日特登落Apple Store試12.9（舊版）個size
都係覺得太大

好想買10.5pro
仲用緊ipad4 retina 果部

想一次過買筆同佢個新case 但個case 成988

點解到左今日 Facebook仲係咁廢唔比splitscreen
要靠iOS 11夾硬比佢兩邊用

apple啲套個價愈黎愈痴線
我自己出去搵人縫都冇咁貴

facebook whatsapp 都係垃圾

買得case 不如買keyboard

弊在官方依家連底蓋都唔賣呢

同埋我想kb多啲顏色選擇
隻灰好核突
我想要午夜藍或者純黑

logictech keyboard

呢個真

即係router出到iPhone都收唔盡

有冇人知ios 11 support upad air 1?

iOS 11 ARkit 幾好玩

10.5 下星期有冇機會walkin 買到？

ipad理論上walkin唔難
不過好似冇講過幾多號正式推出

玩得好開心

5s mini2 Air 1都得

想問升左上11 beta有無得降番落去ios10

唔係好明

Ipod touch 6 ios 11 can enable low power mode
Can display battery %

不死 air 1

即係同一時間部ipad run緊的process

ipad用緊ios11嘅巴打個dock放左幾多嘢？

iOS11個beta倒水？

🤦🏻‍♂️

ipad用緊ios11嘅巴打個dock放左幾多嘢？

我儘量跟macbook排法
加多兩個music app

我開親第三方app
然後再拉個dock 出黎開app, 都會lag左係度

睇嚟大家都好滿意 iOS 11 既 iPad

我有時連原生app都lag
個icon浮出黎唔郁

由ios 8 開始ipad 同iphone 分別大左好多

ios 8最大驚喜, 又有split view, 又有pip, 又有continuity, 又可以聽電話
全部都好實用

第一代 Watch 電池要爆炸了 啱啱先過保養

係咪要12.9先至可以有咁多位排

佢會自己縮細, 好似MAC 咁

我個battery % 冇咗lu

試左， DOCK 最多可以顯示到18個APP

利申12.9吋

去個旅行無睇 wwdc
而家好似同世界脫軌咁

其實硬件係咪淨係出咗 10.5 ipad, update macbook pro, imac pro, siri speaker
軟件就 ios11, macos high sierra, tvos, watchos

睇返10年前apple個iPhone website 真係好正

ll the power and sophistication of the world’s most advanced operating system — OS X — is now available on a small, handheld device

發覺個控制中心嘅音樂播放暫停嗰度廢咗 撳咩都無反應
另外iOS 11個多一個bug係連左AirPods之後會無聲出，要開關藍芽一次先可以聽到歌

Pb無得試ios11 ？

咁就10年

擺得太多野落dock而家打直果陣變到好鬼細粒
如果可以好似macOS咁較大細就好喇

iOS 11.1
上面掃會變大

其實如果黎緊買ipad pro 究竟買最大定10寸？
因為最大重好多又大件

我買10.5吋
來年讀返書
諗緊買唔買keyboard
怕買左其實唔係經常會用到

有冇人知iPad Pro 10.5 Apple Store幾時有現貨

月尾呀好似

未出

yup

pro 9.7冇事

有冇backup?
冇就繼

續用

主機真係唔好咁博

部air2唔係常用想上iOS 11玩下 實用左好多
不過都係等pb
最緊要用到YouTube lihkg fb呢啲app就得

5s 9.1jb

7plus

今次 beta 好在所有用開嘅apps 都完全冇事

Telegram, Instagram, LIHKG, Facebook 等等

少少UI bug 都預咗

唔理細機咁 iPhone se 係乜嚟

A11 挑戰26~28萬不是夢

10代都會咁

apple 電殼先係

香討

做咩

IOS 11 連登個YOUTUBE PLAYER 係咪變左樣？
變左灰黑色BAR， 幾樣衰下。。。

有冇人知又一城Apple有新iPad Pro玩未

係

Chok仔 如果無係咪要等到pb先可以安全backup ?

但係幾好用喎

唔關事
你點都要獨立一個backup 10.3係電腦到
有咩事 落返10.3 用返果個backup restore
好似係

Apple Watch 個保養延長左

間唔中都會開番 iPhone 第一代個發佈會黎 J

你而家都backup到架 不過冇得落去

啲beta出得密
Up下up下好快就到正式版啦

9.7吋可以放16個

等您試埋10.5 （可能17個）

唔好引我

條dock多icon果時就好細
但上面堆icon就牛咁大隻
如果iOS 11 iPad版有得較埋icon大細
個home screen就perfect

An iPod, a phone, a breakthrough internet communication device. An iPod, a phone. Are you getting it? These, these are not three separate devices. They are one device, and we are calling it, iPhone *啪啪啪啪*

仲唔訂？ 以為您訂左

睇埋實物先
同埋walkin買有男精靈陪拆盒開心啲
（最緊要係有問題可即換

9.7換10.5最大deal breaker係
機我可以俾老母
但個9.7 keyboard就變左廢物
仲要買個新

STORE 係咪仲未有實物

未有
暫時都係得貨尾9.7同12.9

係，10.5 機身又大過9.7

iPad 都可以

好想換走第一代ipad air,但係air仔仲生勾勾

一樣 唔夠 RAM 打機疾
但係無壞 屋企無人要

換啦
Air去pro個分別夠大

都係一代air， 都想trade左佢，奈何佢又正正常常，有時打字有啲疾下疾下

如果下代iphone用a11 又快過a10x?

Reference:

教主把聲

其實我望唔透iPhone快過iPad Pro係咩玩法

無計 今次兩部唔用a11系
新果粒快過上一代 a10 a10x

7plus咁快 iOS 11都整到佢lag

雖然係beta 1

我屌 原來升完11 個時間自動幫我改左auto

我平時會較快d 搞到今日睇錯時間遲到

WIFI版定係sim卡版？
有興趣接手

iPad Pro 10.5仲未到apple store

上外國網睇好多人嘅shipping都推遲左幾日

只求下星期會到
另外心郁郁要64定256好
但我由iPad 2幾乎代代買
冇一部用過100GB
但呢部iPad打算用3年 求意見

你咩用途先，文書 take notes用途 唔裝太多app64gb夠啦
但係，如果你要嚟打機裝好多apps，可能要256啦

用過三年就256啦
三年後64可能已經會好似早兩年16GB咁被人屌到開花

我淨係歌都150-200GB
所以買256一定走唔甩
係睇下買唔買多啲上512
可以入埋相同片

Btw俾個breakdown你
假設買10.5 Wi-Fi：
$4988/64GB=$77.94/GB
$5788/256GB=$22.61/GB
$7388/512GB=$14.43/GB

另外
$(5788-4988)/(256-64)GB=$4.17/GB
$(7388-4988)/(512-256)GB=$6.25/GB

所以買256係最抵

同埋照咁計
9月出新iPhone時storage價錢大地震唔係冇可能
我唔信iPhone 8 256GB賣$9xxx嘅時候
256GB會+$1600破萬一咁顛

收到
我買4G版都係想拎出街長用
咁一於256啦

上面d 巴打 話 pro 未到 store 即係唔洗去試玩住

話時話你講起聽歌
點解仲用緊3.5mm架
我想出街淨係帶lightning個條

定一話呢部插lightning個個earpod都得呢

我打左去apm同又一城個間都未有

計完之後我都覺得我會買256
如果iPad Pro年半出一部
Storage愈黎愈平
到時同樣嘅價錢我隨時買到新Pro嘅512GB

得
iOS10以上嘅機都用到lightning EarPods

屌係喎
岩岩試左等
我仲on99咁買住個3.5mm日日插落部iPad Pro到

插住個*

我ipad mini2 打機都落條老扇尾
佢內置好撚難聽

社會巴

個電殻又無得熄又重又核突
邊忽好用

iOS 11 手機影相有無得獨立一個 Folder？

有無人用iPad有時會上百度百科？

佢手機會自動去手機版，但iPad會去左電腦版，搞到D 字好細
（相反Wiki就算iPad 可以自動或手動去手機版）
有無人知點可以轉做手機版？

Youtube同英文網站話Recovery mode ( Update with ipsw ) 由11落返10.3.2可以keep到所有file
有冇巴打試過？
11太熱，已經後悔上咗DP

大家小心
iOS 11開Low-Power Mode可能會無哂相簿啲相

長開wo我

你覺得冇bug咪直落

白老鼠已做
For各位參考，直落佢會出Attempting to recover data，load一陣之後開機會有一部份App白icon，去App Store更新一次就冇事

有冇人知依家iphone 6 64gb 仲放到幾多錢

年半出一部
下一代有無機會cpu 跳級

health app係咪都會冇晒data同埋用唔到
同埋我之前特登試左次用ipsw降，photos會冇左部分相

喺維基睇返咁多代A系嘅CPU唔怪得A8chip係一個伏。
因為
只係快上代A7 25%

我冇相唔見到，係相機影左幾張相，11係用HEIC所以落返去就睇唔到

好啦到最後我真係唔見咗啲嘢
如果我依家Restore我上11之前嗰個Backup，咁我想左11之後呢幾日嘅Data會唔會洗走？

當然 restore back=時光倒流

我記得當年發佈會 iPhone 個 part 係好悶
A8 25%

氣壓計都做咗重點

講又唔聽

我又wow了

原來而家down app用touchid果個介面變左Apple pay咁
仲要”丁”一聲

唔知wow咗未
為咗確保全世界轉APFS冇問題

原來apple iOS 10.1 同 10.2 update 都會將 file system 轉做AFPS，跟住check 係咪 100% clean，再轉返HFS+

直到 iOS 10.3 就正式用AFPS

我今日晏就都係 搞到我以為仲禁左購買
心諗點解會出 pay app內購買咁

成日都見到自己啲個人資料
連down免費app都有
個心好虛

呢個幾好

大家買iPad pro會買wifi定係4g版？

想問下iphone
設定->一般>功能限制個PW係乜鬼野黎
又唔係我開機個PW
本身都冇開過呢樣野

4g 返工放工路途遙遠
同埋旅行用有gps方便d

你FF下如果你係呀爸
想個仔用iphone個陣唔好開你相簿
咁你lock左相簿
如果唔set pw既話
咁你個仔咪可以disable 佢然後開相簿睇囉
所以PW就係咁用

個問係我根本冇set 過呢樣野
最多都係app store 轉account 裝下其他地區既app
同埋用find my iphone 炸喎

Apple

自己睇片，訪問 Craig 同 Phil Schiller

Wifi

有冇cap圖?
睇清楚佢你要你「設定」新密碼or「輸入」密碼？

craigbb

真係好靚仔

好撚好笑

上網搵到資料可以係破解個passcode
而家turn off 左了
個pw 可能真係我set 過, 但完全冇印象

唔知下部IPHONE幾時出呢
岩岩壞左部手機 但又唔想買過部新機 整又哂醫藥費
用緊部垃圾AN機 而加覺得好對唔住自己同APPLE

copy唔到野果d 你試下copy完貼落spotlight度 就會見到
之後再copy一次 先貼得返落lihkg

9月啦

HEVC HEIF 要A10
A9淨係可以睇同播HEVC嘅片/HEIF嘅相

LIHKG 近排係咪load慢左

用iTunes backup個解密法？

9月尾啦
問題係一出你都未必搶到
買住SE先囉

mp4 pda 電話三溝=iPhone
但又成功無比

有大買大

重唔算
核突見仁見智
無得熄
利申 5s/se/6s 都用mophie

我由A4用起 skip a8(iPhone 6)
得a_x/a10/a8 未用過

最伏一定係A5X

好彩7plus

但pro9.7...

A5x出得半年
由iphone3gs粒u用起 係a6x/a9未用過

搞到我愈講愈想換pro 10.5

不過其實播到就冇問題既

iPad有幾何拍片影相

但apple 總係衰衰咁吊下你癮

不過依家又傳10.5其實得2.5gb ram
真係要到ifixit拆機果日先知

想問下冇左game center個apps可以點做

不如你講下點先可以裝返iOS 9

搬左去setting

自膠 睇到了

用緊air 2 好想換pro 10.5
但又想睇下9月ios 11正式版係air 2會run成點先

部6仔已經頂唔到等8仔出
請問有無巴絲近期出7plus？
而家仲有無電流聲、屎黃mon既情況
打算smt出淨機、平550

6S 仲諗住ios 11影相可以慳d位

6仔宜家用緊8.3 有時有d lag
升唔升上10.3.2 好

唔好呀

4 wor

係嘅話我對9.7都滿意返少少

如果屬實
現有9.7用戶會好過啲
但10.5果班就

iPad7,4係10.5？

係就正

唔打機都倒水 陰公豬

我部pro 9.7待機一晚都可以冇15%

求救 iOS 11 連落iTunes 係咪回復唔到？
想洗機降返10.3.2 啊陰公

睇返啲數據，2017 mbp 同 2016mbp分別好似都唔係好大
心理平衡哂

部Air 1上左ios 11都係得個dock玩下
其他跟本冇咩分別

點體都唔會2.5 gb ram la, 7s都3gb la

順唔順？

IOS 8 已經唔到AIR 1玩
SPLIT VIEW都無

冇backup唔好問

我有

9.3.3 JB 一邊白貓 一邊pad都得

應該2017慳電d?

10.3.3正式版幾時先有

睇4K就係

我估 11 beta2出果陣

發覺Skype會同Adblock撞左

如果想放air1
邊度放最多錢

搭單問埋iPhone 6 64gb 邊到放同仲值幾多錢

依家10.3.3Beta如何？有冇倒水？

上晒11 答你唔到

被遺忘的10.3.3

通常每個大OS嘅最後一個update都係咁

得架，我部iPad Air 1都用緊lightning earpod

答你唔到 本身都唔順

10.3.3 beta 2 好正。

有冇人部iPad mini4上左iOS 11之後待機都會發熱

beta係咁
我部9.7 pro待機直頭好似冇待過咁
iphone都好過佢

好lag其實

原來唔係
lihkg d廣告又進化左 又可以無視adblock

話說我老媽子跌左部iphone se落屎坑
而家開唔到機
啱啱過左保
有冇人知genius bar整大概要幾錢
定係出面搵鋪頭整
或者買過部會抵啲
謝

應該每兩個禮拜一次

過保就買過部啦
或者擺入米缸吸曬d水可能開得返
不過你d係屎水

等緊ios11 pb1 即down

到時部10.5吋咩都唔理上左先

開唔到唔整
去約tso or 華風 記得帶單
有檢查費

我仲掙扎緊部9.7好唔好俾老母
咁我就有藉口買10.5
呢一年買左好多ipad apps
好想買部堅嘢解放哂佢地

而家約左天才吧 佢會唔會打發我地走
tso同華風又係咩黎

pb 係咪預佢月尾出
上網見到有人講

醫嚟都浪費
整要2088
本身有backup 既 買部新se仲好

tso=蘋果外判維修 銀城12 樓

多數係

Craig 仔講 later this month

iPhone 6+ 係咁彈app 除左重開機有咩解決方法？

有冇用亮黑嘅巴打 機背易唔易花

易花 都有試一段時間祼機

會
唔開機一般都唔整

就係果段時間？
仲諗住換添 長期裸跑 mon貼都唔用

上左10.3 真係多左斷wifi

有d細微花痕 mon貼有用，背貼就無

想請問部10.5寫運送日期是13號，是13號開始出貨定13號會收到？

收到

有機會12號早到嗎？

今日仲處理中，貨都未出，機會不大

check機會唔會收錢
部機aos訂 你講果兩間有冇限話邊啲地方先特別肯整
見佢有寫咩野會員專用之類嘅

想問下部iphone開唔到機想攞去apple store維修
上網睇係咪要咩網上預約左先定點?

若尚未安排，請先打電話看看是否需要預約，再前往維修地點。<-電話壞左點打電話check是否需要預約

Walk in

佢冇位咪即時幫你book

thx a lot

我有用case都花到仆街

Se升10升唔升得過
可以封cold call好吸引但網上評語又話倒水，lag

1GB RAM Air 1仲係好有用

睇完一輪 video 之後想 up 11 dp，
想問吓直接落返 iOS 10 會唔會有大 bug/磚，
其實平時有勤力 backup，但驚想用耐啲 11
又懶再 DFU mode 嚟落返 iOS 10

想直落係咪直接 down 10 嘅 ispw，
然後入 itunes
撳 shift + restore iphone 揀返個 ispw 就得

定係撳 shift + check update 嚟落返去？

開唔到機 有冇買apple care +都好 班天才都會打發你走 去外判既維修中心整

直落會唔見野 bye

iOS 11又好似幾好 利申用緊9

大家好 iOS 10.32 是否有wifi 問題

利 10.31 iPad 5 想升

唔見好多？
其實唔見啲相呀呢啲我ok
喺check update落定restore到落

香港鬼国移动竟然有ipad 賣 仲有得上台

android 2gb ram 平板狗都唔屌
apple 1gb ram 仲雙開到

check update

我冇唔見 唯一係睇唔到ios11影既相

iPad Pro 10.5" ?

用緊6s
如果個proximity sensor 壞左
試過boot 都唔得 除左洗機係咪冇其它方法
唔想去天才吧

買過部

頂唔順落返10.3,真係舒服好多順好多

點整的 我都用緊ipad air 1

有咩唔想
壞咗拎去整有乜問題

點解而家仲會有人問升唔升得過

仲會有d冇人估到既bug 答你唔到 冇必要唔好直落

jailbreak medusa同埋AdvancedSettings8

用緊6s ios9
有無辦法唔升ios 10,11
可以睇到whatsapp d emoji

Jailbreak?

無jail 到 要jail左先得？

好明顯啦 呢d改系統既野

Whatsapp web

有冇人個 apps store connect 唔到

上面話開唔到機會打發你走
應該唔一定
我早兩星期6s又係跌左落廁所開唔到機
過幾日試差電仲要搞到電都脹埋
拎去Apple store過保都照受理
佢拎入去檢查話入過水要收2348
再比電腦我上icloud log out find my iPhone
比部新機我就走得
加埋都係15分鐘左右

唔該哂 約左天才吧試下先

紅字重點

我都用緊air 1
仲好洗好用
仲岩岩買左部新ipad 比老ma
想比左部air 佢都唔得

老母一般野 睇劇 夠哂啦

我已經買左新ipad 啦

而家16gb唔撚係人用 諗住過渡用下後備機se 點知2gb WhatsApp記錄要留7gb位先過到 嬲嬲地唔撚搞

新ipad好爽 利申我都係air 1轉2017 ipad

9.7/12.9
10.5 全世界未有

有無得碌卡/eps 俾$2348

10.5都唔知幾時有得walk in

藍精靈話13號
相不信由你

我唔信

緊係有得碌卡

不要問、只要信
我信

屌你老母聽日開始日日打去問到貨未問到有

屌為左整電話救資料拎$1700整部iPhone 6

話底板燒左兩粒野搞到差唔到電著唔到機

巴打們真係記得勤力少少去backup

買iCloud啦

部iPad個email app notification有啲奇怪
成日都係每隔一段時間先一次過push過去幾粒鐘嘅notification出黎
有冇咩要set？

有冇人有整入水機嘅細鋪介紹
最好有得望住
可能要換埋底板
或者放機都得
SE 求報價

gmail? 如果係gmail 嘅話stock mail app 一定係咁，一係用tgird party app

原來係咁
我本來熄左iPad email個notification
不過呢期因爲開始當部iPad係主力機所以開番
先發現呢個問題

啱啱試埋原來iPhone都係咁

用返google 果個啦
 入gmail 啲功能好怪

stock果個del左

應該話Hide左

其實iCloud backup入面啲嘢係唔係同iTunes backup一樣？

聽完大家咁講即刻down番gmail app算
Stock果個丟左去useless個folder

del埋icon

依家先買mini 4會唔會好on9

iPad 黎講, 而家係咪推介買10.5多過iPad Mini 4

如果只係屋企用 係咪12.9好過10.5？

iPad問題三連打

其實視乎用法，好難講邊部好啲邊部冇咁好，如果成日要拎出街，mini4一定最方便

Mini系列你預Apple唔會再點搞佢亦唔似會出pro版7.9，最多最多hea出多一部mini5然後就收檔

Pro系列雖然貴好多，但apple依家積極發展緊呢個area，都可以投資下

屋企用12.9得啦，其實就算出街用依家12.9都唔算好過份，大家習慣左 不過我都係prefer 10.5多啲

利申成屋人有mini4、air1、pro9.7同2017平價版

其實諗緊會唔會用ipad 駁macbook 當moon 用
mini 又好似細得濟, 但出街都想用mini 睇下漫畫, 動畫果啲, 的確個size又方便啲

做external mon插MacBook嘅話
就算9.7都係偏細
因為部iPad會放得比平時遠

睇漫畫睇電子書果啲mini真係最好
我家姐買mini都係用黎睇kindle

gmail 要用gmail app or third party app 先用到push, 因為gmail 唔跟standard, 唔係純imap

果堆全部得fetch
我唯有哂電啲喺fetch果度個時間間隔改做push
一樣可以即時更新

Mini個Size唔繼續出其實好蠢
如果我依家要買，我其實會想買Mini多過其他9.7, 12.9 etc

利申：屋企有部二手Android Pad，同Mini差唔多大

Mini 同 7+太接近，冇理由cut 7+，所以郁mini

Mini問題Apple應該係兩難，我估唔少人真係因為iPhone越買越大，所以既然已經100%時間有部5.5"跟身咁真係無必要另外有部7.9"，所以Apple可以睇番銷量發現Mini賣少左好多就係起碼無左呢種客
不過想exactly要有一手tab拎出街，想要部平價野俾細路用，或者嫌9.7太大想要細少少既case例如響車用GPS或者舖頭point of sale的確仲prefer Mini
我諗Apple會好似iPhone SE同MacBook Air咁，Mini唔會摺不過會另外開一條update cycle慢一倍既line，零件盡量用iPhone / iPad Pro用淨既二灘貨去壓低個價迎合部野市場定位，iPad 5某程度上就係咁

係因為mini2太抵用所以少左人買新
mini 3又垃圾

12.9已經開始當手提電腦用
其實已經無乜分別

所以我估mini下年會出多一代
用mini2個殻同Mon
放粒A10降頻落去
32GB賣$2088就收工

9.7 size就會買10.5啦, 但10.5做external mon 都細?

其實我覺得一般人講iPad個體驗同iPhone太似所以冇人買係假
以前iPad賣太貴搞到大家唔想買先係真

我覺得將部9.7放到同平時用電腦moon差唔多果個距離嘅話係偏細

即係買MINI 4 啦

其實係要12.9 pro先做到同13" MBP平排用duet而唔會覺細，仲要特登set到個resolution低過iPad mon native先同MBP同一個DPI，再者太高res會好chur部MBP個顯，部野幾勁都會delay甚至畫面出格
之前有rumors吹話Apple有意將iPad Pro + Pencil既function同macOS合流，姐係可能用duet型式令到隻Pro可以成個Cintiq咁responsive，而係實際上用緊部Mac既hardward / 行macOS / 用desktop class software，如果真係out of the box做到，咁對creative pros係將Mac同iPad Pro兩者既value大大增加

整APM 錄卡

用得Mini既，個Target Customer其實唔會係用緊5.5"既人
不過蘋果可能就係你咁既睇法，覺得有部5.5"電話可以做到類似既野，就無必要要多一部大小小既機

之但係佢地完全無考慮到iPad個重量同尺寸，唔係個個都有需要用咁大部機
若然只係單單係5.5"電話既用戶出發去諗的話，只能夠講佢地真係太短視同無侵略性

咁近年Apple俾marketing牽住個鼻走都唔係第一次既事，好多時如果個市場分析唔準確，而影響engineering嗰面落錯決定去斬走甚至摺左本身受歡迎既產品/features係會發生
比較明顯既例子有iPhone7斬3.5mm同MBP斬USB-A，或者MBA唔放retina而改去12"rMB代替MBA
我自己有用iPad Mini 1，完全無壞，如果唔係iOS裝唔到新都唔會打算換，不過一換就會諗會唔會同手上部9.7" iPad5或者iPhone 7+撞
既然Apple衣家都打算全部產品用OLED，到時個bezel細d姐係可以keep住form factor而用大d既mon，姐係可能iPhone8出一個同衣家細iPhone7個size一樣既frame已經有7+既real estate，咁意味住plus條line可以收皮(無人會鍾意部電話大部)，咁反而會開番個位俾Mini向下行，keep 7.9"個form可能已經做到以前9.7"個DPI

【開箱片】新iPad Pro快幾多？ 120Hz屏幕配Apple Pencil寫得

正呀喂

而家app store係咪冇晒可以下載youtube片既app

訂左果d巴打有無check到幾時貨

幾時出貨*

有冇air2 巴up左ios11？
順唔順
部機係2017ipad之前一個禮拜買
硬係覺得A8X同A9 差好多 唔抵

咁既情況快極都要出年先有機會有Mini 5

Apple其實真係要周期性咁去定一個時間表去審視自己既Product定位，唔係下下都因為市場需要啲咩而去做一啲產品出黎
同Steve Jobs「帶領」潮流完全係背道而馳

Mini 有機真係會唔再出

因為遲啲iPhone 8 edge to edge Mon

部機同iPhone 7 一樣大，但Mon size 應該去到6’

個重點就係
mini個market應該係啲買apple嘢都傾向買細mon嘅人（4-4.7）
或者有部laptop做主力機又想有部細tablet嘅人
而唔係用5.5-6電話果班
所以mini理應仲有得做

mac rumours 有鬼佬收到貨, 話證實10.5" 4GB ram

咁我應該會買

屌佢gay cook上年留一手得2GB
4GB真係可以狗衝

用緊9.7都照衝10.5

MP4上傳到Google Drive
Ipad 開唔到
有咩方法 謝謝

今日落大雨忽然間部 iphone 6 個咪同聽筒都勁細聲 當我以為唔撚係掛要拎去整既時候佢擺下擺下就正常返

點解iPad 個個都買10.5
好似冇咩人買12.9

原因應該同舊年12.9一樣：
太大部

同埋10.5玩窄邊

硬件完全無分別，而對一般人黎講12.9"帶來既不便多過佢帶來既方便
情況同iPhone 7 vs 7+有d唔同

依家用緊9.7表示舊年本來有諗過買12.9
但128GB都要成$6788

用左成年pro 128GB其實唔多夠位用
今年見到大細pro 256GB個價算係筆直以內
都有少少心動衝部12.9
畫畫/做歌/寫文都方便啲

外國YouTube 出左好多10.5既試用片

係咪就出貨

全部都係拎左demo機一個星期既大press，同平民出貨無關係

咁12.9係唔係都係4gb

feel到apple今鋪買起左好多人幫手吹奏新機

一定係啦 上代已經係

AOS到左香港，聽日派

咪臭係

可能6GB呢

鍾意大mon, 應該會買12.9"
但又想買new surface pro / surface laptop, 始終要用windows做office野
諗緊乜野組合會抵玩D 功能又無咁重疊

唔洗預我

telegram bot啦 或者workflow

本身用緊rmbp，有諗過New Surface Pro win/mac 雙修，主要係有得畫嘢(用開Clip Studio Paint)。

但係iPad Pro有MediBang Paint 同 Procreate，又可以打埋機，睇片睇書又enjoyable啲

都係all in 12.9

gogogo

想問下有冇software可以剩係將iphone上既聲音(game聲)係pc上面同步播?

上士多recycle個網quote到128GB Air 2 trade到$1200
9.7 Pro就quote唔到，有冇機會trade返1500up

希望補4k到有新機玩

你賣1500 不如我同你收😂

千五擺出街應該一分鐘內有人即決

您放1500？

點解要上store trade?
ipad pro 9.7" 32g wifi 賣街邊都起碼$2400

我果部有少花同埋覺得放二手好煩
肥花果D成堆無花賣3k都無人問津

ok 啦搵街邊D收機佬都唔係好麻煩
爭一兩舊 好過肥花D驗屍官

同埋最後有可能係trade走屋企人部Air2, 9.7就比返屋企人用

我呢一年內買左勁多iPad apps玩歌畫畫寫文
所以會準備all in iPad Pro
去到邊玩到邊
反而部macbook就冇咩特別用途
感覺上可有可無
就算一定要有電腦亦可以轉去surface系列
反正依家呢個年代咩都興touch/tablet化

邊度收機佬夠高價？
我部pro裸跑個底都有少少花
mon邊都有條痕

想買部ipad黎睇睇漫畫, 順便儲下微信BB女d相同video, 起碼都儲到兩三歲,
之前4月尾就諗住買新ipad 128g, 但知有wwdc, 就等埋先,
部10.5真係好似幾好, 又有玫瑰金, 係ge話諗住會買256g,

但之不過差價2千7, 我當容量double值一千, ram多左, mon靚左, speaker真係無咩所謂, 我自己咁計好似都OK值, 究竟我係自我催眠, 定其實新ipad就夠呢?

講真, 出得黎做野, 買樓就話無姐, 但買ipad唔會話唔夠錢, 想買ge點都會有地方慳出黎, 但值唔值得上就係另一回事, 大家點睇呢? 新ipad定10.5?

我情況差唔多
老母用緊air 1
我用緊9.7
諗住一係俾我部9.7佢
然後trade走佢部air俾我買10.t
或者trade走我部9.7換10.5
佢照用air1
後者好似好不孝咁

我個case好你少少，Air 2
比部Pro佢對佢黎講最大升級應該只係睇片多左兩個喇叭

最好買10.5/12.9比老母
自己繼續9.7

我無新ipad，平時用air1，但之前用過ipad pro 個4個speaker真心好好聽(係平板黎講)

如果你淨係睇相，上下網，唔洗paper work嘅
2017 iPad似乎啱你啲

我自己就諗緊12.9

俾9.7 伯母用啦，做孝子

仲諗緊買唔買smart keyboard

同左部iPad 3 都有5年

都好少打字

係咪應用買keyboard既錢買皮套呢？

算啦 買返smart cover

唔打字唔洗哂錢買keyboard啦
個皮套都唔見得要買
街邊大把平電腦袋

ios 11 kill 完 apps 唔識自己彈返出home page
要手動禁一下home botton

真係唔洗
4GB RAM喎

bug到🤦🏻‍♂️

要搵個空位㩒返出去

都未壞 又未lag

avplayer

有無啲ios ad block app真係work 架？
Google 左幾個都唔得既

一屋i product

mini3 垃圾 加touchid 就賣貴幾百

降頻，不了

斬3.5 真係on9 之舉

即衝

shut up and take my money

有冇得walkin睇今日

出埋email仲唔係有得walkin ?

求iphone6+升10.3.2報告

打左去問有現貨啦

咁大雨都沖去買

唔知今年會唔會有BACK TO SCHOOL
舊年冇

果粉十個有八個都係智障

有評測

今次battery life 不錯

周街都講緊10.5 12.9幾時先有

係囉
我都想入手12.9 但冇人講又冇人開箱

應該一齊有？
不過冇人買/提咁解

AOS 寫 20號

部份型號（灰色）

12.9 256 銀 wifi AOS 去到21號
Btw 12.9冇姣Pink

等咗成年都未有新色smart keyboard
而家隻色其實襯唔到黑機以外嘅機

有冇巴打用緊AirPods
你地聽無損同320kbps會唔會有分別

如果我用番EarPods聽應該聽得出分別
但唔知去到AirPods會點

利申：決定埋呢樣就會用MOOV/KKBOX

利申：訂左AirPods 仲有4星期先到

試過玫瑰金襯smart kb
醜到呢
我想佢出midnight blue/product red

個smart keyboard唔係藍藍地色咩

灰色
我明apple點解用呢隻色
但除左灰機之外冇部襯

wwdc 用ipad 玩果隻打仗game 叫咩名?
可以down未?

new iPad pro個120hz mon好正，所有animation都變得好smooth，同舊60hz分別好大，好似打call of duty由30fps去到60fps一樣

The demo is supposed to be released as a game “later this year.” 唔知咩名但未出

啊THX

好似差唔多時間出back to school？
好驚而家落單買之後就出

係，差唔多啦

唔會引到我架10.5

唔知香港apple有無份

等其他大學 算

7plus都3GB 差唔遠

個新二步驗證可唔可以show繁體呀apple
一係你同我show英文啦

A10X - 輕鬆

比較:
iPhone 7: 5514
MacBook Pro TB 13’ i5 (2017): 9108

9月新iphone用a11更勁

Smart battery case係會用左case既電先定iPhone? 買左諗緊應唔應該長插 Thx bro

ipad 連登更新有無伏?

adblock有部分失效 不了！

想問係咪唔會再有一部support Apple Pencil ge Mini 家啦

LIHKG有更新

split screen 有無影響?

iPad版好lag Lihkg

web版load 果下都好似bug左咁

嘩，真係皇恩浩蕩，大家仲唔跪吓連仔
十年一 update，一定係好大改善

990?

991

992

993

994

995

996

997

998

999

1000